唔G點解我又幾鍾意Lia個種無力跳

同我柳真比 完全無力但又幾襟睇

最幣樣衰

嚇能死@@

遠睇ok 近睇不了

懷疑樓主戀屍癖

毒唯...

佢減肥後已經好好多